一百萬個暴徒 就係民兵

鬥死曬藍絲 再鬥共狗

【幫手檢舉】借全世界30秒，救救香港電台